岩岩搭巴士遇到既女仔

岩岩搭巴士，我坐上層最後排左手面

你之後上車就坐左我隔離

我訓著左唔小心撞到你

我望住你個樣有點模糊，有種幾特別感覺

希望你會睇到，做個朋友

*炮

講禁多無非都係想仆野姐！

無咁諗過，佢渣住相機不斷睇影過既相

希望有下一次機會

我坐同一樣既位置遇到你

好撚嘔心 死毒撚

好變態